【防疫用品】優品360今各分店出售酒精搓手液 4分店暫停營業

優品360 （02360） 在社交平台公布，今日起陸續於門市發售酒精搓手液。每位顧客在每單交易限購消毒洗手液、消毒濕紙巾及酒精搓手液，每款各2件。

產品資料：
Procuro酒精搓手啫喱 50ml （20元）
Procuro酒精搓手啫喱泵裝500ml （79元）

現時優品360於德福廣場、中港城、港珠澳大橋香港口岸、紅墈站直通車離境大堂的分店暫定營業。

截至去年9月底止，優品360在香港擁有98間店舖。

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

幫手推

屌 點解仲頂到咁耐

佢果d黑心酒精垃圾架，唔好用

咪撚買呀

幾好丫
藍店有藍客買黑心酒精
就可以幫輕下良心黃店負擔

不了

不如全部執柒咗佢把啦

屈臣氏賣個隻又香又平

可能溝左水

屌，我樓下都有藥房幾好，唔炒口罩，酒精